十萬火急 有冇觀塘友

跑馬仔 3缺1

住觀塘都係低賤物種